林俊傑最好聽既歌

烈缝中的陽光

江南

不為誰而作的歌

浪漫血液

不xx誰作的歌

輸了你贏了世界又如何

好難揀
她說

她說
一千年以後

美人魚

那些你很冒險的夢

以後要做的事

修練愛情

愛笑的眼晴

可惜沒如果

當你

佢自己有點叫春 但寫俾人既再翻唱反而好正

Too bad

我自己就 背對背擁抱

關鍵詞

呢首近排又好多人聽返

江南真係冇得輸

熟能生巧

點會唔係江南

確認過眼神 我遇上對的人

修煉愛情

我對你用情極深
識貨呀 Ching

當你

無法克制

生生
有冇人識

我還想她

學不會都好正

殺手 害怕

愛笑的眼睛

中國新歌聲啲人翻唱完就啲

期待你的愛

新果首偉大的渺小都正
單曲循環左幾日

識諫她說既
都係有故事既知音人

由奇深夜寧靜 帶番個耳機
你都會入左首歌

他說

Too bad
不流淚的機場
浪漫血液

神曲果d唔講
生生
只要有你的地方
都正

生生 學不會 正
不過生生冇乜人識
仲有新個首小瓶子都不得了
已經loop 咗兩日

其實我想要 一場美夢睡不著